2/1 9:00 pm TVB有一個廣告廣告

我幾個月冇開TVB睇
聽聞話黃金時段冇廣告
今日特登開黎睇廣告

我屌你老母百佳落廣告
你知唔知我幾L失望
請叫埋老母罷買百佳 惠康輕鬆取代

拉 挑最大的敵人來打
點都杯葛中資超巿同牛奶公司惠康先

HKTV買

百佳同惠康都不了
去hktv

不推文回覆

今晚我有睇cctvb 81數廣告，無百佳

樓主睇邊台？

屌 我會唔會係掉轉左兩間

er 非數碼舊式節目有分別？
第一台

屌老母 我應該掉轉左

親 拉po要不推文架
睇返我個po

[突發] 連登隱藏功能：拉